PLTR NOOOOOOOOO!!!!

豬死了豬死了

靜啦
今晚討論gme

仆街